早午餐：03062017

好大對

弘b
係菠蘿叉燒包嗎

老婆餅

係喎似老婆餅多啲

一個咸蛋穌 一個皮蛋穌

唔算啦

唔會好滯嗎

我好少食包點，成日覺得食完飲水會好滯

同屋企人一人一半

好細粒渣